DV300_22_PAS on video related to   Authentication Protocols 
                            Possible Answer Sheet.


Q1. In computers authentication is the process of verifying the identity of the users such as a____________ or ____________. In the world of networking there are several protocols that are used to achieve authentication.
A1. Username or Password.


Q2. PAP stands for________________
A2. PAP stands for Password Authentication Protocol. 


Q3. What is the downside of PAP?
A3. The downside of PAP is that it is not very safe. All sensitive data like usernames and passwords are sent in clear text.


Q4. CHAP stand for _________________ 
A4. CHAP stands for Challenge Handshake Authentication Protocol. 


Q5. In CHAP server sends a challenge to a client then client respond by using a one way function with answer (True/False)
A5. TRUE.


Q6. MS-CHAP is a __________ version of CHAP.
A6. Microsoft’s.


Q7. What are the two versions of CHAP?
A7. The two versions of CHAP are MS-CHAP and MS-CHAP 2.


Q8. MS-CHAP 2 offers mutual authentication both the client and the server are authenticated (True/False)
A8. TRUE.


Q9. Radius is a protocol that enables a single server, such as a ______________to handles all authentications
A9. Domain controller.


Q10. _________logs into a radius server and makes the request on the user’s behalf after authenticating. 
A10. Users.


Q11. ______________is an authentication protocol that is developed by MIT. And it authenticates by using tickets.
A11. Kerberos.


Q12. In order for client to access network resources, it first authenticates itself with the Kerberos server (True/False)
A12. TRUE.


Q13. EAP stands for ____________________
A13. EAP stands for Extensible Authentication Protocol.


Q14. EAP is a general protocol that supports many methods of authentication. And the most commonly associated with is______________
A14. Smart cards.